256188
9809
Quyển sách nhỏ này đúng như tên gọi, dành cho những người không chuyên. Sách nhỏ gọn nên cầm đọc cũng thấy thoải mái, mang đi mang lại không ngại. Sách có từng chương với các nội dung khác nhau với các kiến thức cô đọng và cơ bản về tài chính, kế toán. đây không phải là cuốn sách chi tiết về kiến thức mà nó hướng dẫn bạn cách tìm hiểu các khái niệm và thông số tài chính. Nó hữu dụng cho những ai mới tìm hiểu về tài chính và không học chuyên về tài chính.
5
127881
2015-08-06 17:29:24
--------------------------
